不如講好左個時間先啦

依家有批人話今晚11點
又有批人話聽日搭頭班車出黎

不如集中一個時間去
唔使分開2批人出黎

今晚真心無用，抖足精神聽朝一早啦

最怕就係 今晚批人比人打殘晒
聽日批人又黎唔到支援

又好似69個陣咁

同埋今晚出既人要打足2日咁制 體力一定下降

今晚去得個D擺明係諗住衝,朝早個D都係諗住去坐下叫下姐

聽日啦

一股作氣，聽日

唔係咁講 今晚去既一定係守
首先裝備問題唔再講
第二 比你真係佔到 但維唔維持到先
班狗可以部署完再黎 但我地支援要聽日先到

不如真係諗好一個時間點再出
2個時間 分開晒班人
有邊又話今晚 有邊又話聽朝 好易比人打殘

如果今晚唔夠人去
警察可以逐個查袋查證

希望大家推一推先

今晚去真係有少少難搞

你唔衝都無得守,mon曬po實佈定防,你地坐咪唔搞你,唔衝咁夜晚去黎做乜,衝得姐係夠人

支持聽日，有不反對先聚集到人

我都唔反對今晚招到人去
其實依家要講既 係話個時間點
成大班人一齊去 唔好分開一批批
幾點去其實冇問題

所以咪話要搵個時間點 成大班人一齊去
今晚出到去唔夠人 比人拉 又係柒多獲

推一推

聽日
今日撚下狗